Ja, zelfs zo.
Voor Estella.
Ik had van haar gehoord als leidend tot een meest ongelukkig leven en als wezen gescheiden van haar man, die haar met grote wreedheid had gebruikt, en wie was behoorlijk bekend geworden als een samenstelling van trots, hebzucht, wreedheid, en gemeenheid.
En ik had gehoord van de dood van haar echtgenoot, van een ongeval als gevolg van zijn mishandeling van een paard.
Deze release had haar ongeveer twee jaar eerder overkwam; voor alles wat ik wist, was ze getrouwd Nog een keer.
Het vroege dineruur bij Joe's, heeft me veel tijd achtergelaten, zonder haastig mijn gesprek met Biddy, om voor donker naar de oude plek te lopen.
Maar wat gebeurt er met rondhangen op de manier om naar oude voorwerpen te kijken en na te denken Van oudsher was de dag behoorlijk afgenomen toen ik naar de plek kwam.
Er was nu geen huis, geen brouwerij, geen gebouw wat er nog over was, maar de muur van de oude tuin.
De vrijgemaakte ruimte was ingesloten met een ruige hek, en als ik erover keek, zag ik dat een deel van de oude klimop had geslagen opnieuw wortel schieten, en groeide groen op lage stille heuvels van ruïne.
Een poort in het hek stond op een kier, ik duwde het open en ging naar binnen.
Een koude zilveren mist had de middag versluierd en de maan was nog niet om het te verspreiden.
Maar de sterren schenen voorbij de mist, en de de maan kwam eraan en de avond was niet donker.
Ik kon achterhalen waar elk deel van het oude huis was geweest, en waar de brouwerij was geweest, en waar de poorten, en waar de vaten.
Ik had het gedaan en keek langs de verlaten tuingang, toen ik er een eenzame figuur in zag.
De figuur liet zich bewust van me zien, terwijl ik vooruitging.
Het was in beweging naar mij toe, maar het stond stil.
Toen ik dichterbij kwam, zag ik dat het de figuur van een vrouw.
Terwijl ik dichterbij kwam, stond het op het punt me af te wenden, wanneer het stopte en liet me het verzinnen.
Toen haperde het, alsof het veel was verrast, en mijn naam uitgesproken, en ik schreeuwde het uit, “Estella!” "Ik ben enorm veranderd.
Ik vraag me af of je me kent. '
